有冇人鍾意英國文學？

例如Charles dickens , Shakespeare 個d。

咁大路

個d人話好難明

有冇人鍾意香港電影？
例如周星馳 , 劉德華 個d。

William Wordsworth?